[Windows撚] [有圖]Windows10語言選項啲功能下載唔到點搞？

Please help

因為香港繁體無手寫嘅功能
down嚟都無用